{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049977",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "인시즌"
    },
    "text": "1.パスタ、コーヒー、ワイン、ビールを販売している一人で食事を作っている売場では最大限良いサービスと速い応対、楽な食事を提供するため、いつも努力しています。2.食事時にコーヒーは1000ウォン割引されます。3.の向かい側の参照はエアコンの建物前と天恵シムインダン駐車場は使用不可能です。4.来る途中:門外セントラルLHの正門で中央公園へと下る道は直進50M.5.メニュー:ガーリックバターえびピラフ、11,000ウォン/アリオオルリオ、9,000ウォン/バジルクリームパスタ、13,000ウォン/牛肉ピラフ、11,000ウォン/は、トリュフオイルきのこのクリームパスタ、12,000ウォン/ラグパスタ、13,000ウォン/海産物トマトパスタ、13,000ウォン/海鮮上海、12,000ウォン/ビスクオイルエビパスタ、12,000ウォン/ステーキロゼパスタ、15,500ウォン/リコッタチーズトマトパスタ、12,000ウォン/ベーコンクリームパスタ、12,000ウォン。6.お願いします。いい売り場になるように努力します。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "売場では何を販売していますか？",
            "answer": "パスタ、コーヒー、ワイン、ビールを販売しています。"
        },
        {
            "question": "いつコーヒーは割引されますか？",
            "answer": "食事時にコーヒーは1000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "参照できるエアコンの建物はどこですか？",
            "answer": "参照できるエアコンの建物は向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "どの道を進むと中央公園に行けますか？",
            "answer": "門外セントラルLHの正門から中央公園へと下る道を直進50M進んでください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはガーリックバターえびピラフ、アリオオルリオ、バジルクリームパスタ、牛肉ピラフ、トリュフオイルきのこのクリームパスタ、ラグパスタ、海産物トマトパスタ、海鮮上海、ビスクオイルエビパスタ、ステーキロゼパスタ、リコッタチーズトマトパスタ、ベーコンクリームパスタがあります。"
        },
        {
            "question": "売場はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "売場では最大限良いサービスと速い応対、楽な食事を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "売場に駐車場はありますか？",
            "answer": "売場には天恵シムインダン駐車場は使用不可能です。"
        },
        {
            "question": "売場は一人で食事を作っていますか？",
            "answer": "はい、売場は一人で食事を作っています。"
        },
        {
            "question": "売場はいつも努力していますか？",
            "answer": "はい、売場はいつも努力しています。"
        },
        {
            "question": "売場について何かお願い事はありますか？",
            "answer": "はい、いい売り場になるように努力します。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 402
    }
}